認真，留力71行仲好

今次唔夠人只會仲柒，好似我呢d忽然政治既港豬，點會個個星期出黎同你行...